「多圖」旺角銀龍茶餐廳，咸魚肉餅套餐

碟肉餅好大碟，好食，我咁細食根本食唔晒，夾硬食埋d肉佢。

細食既人二個人叫一碟，加多個白飯就剛剛好。

精液？

你影食完個樣 點知你食左乜

垃圾餐廳

銀龍白汁

71 食到14個香芋批啦

食撚完先影 咁你影黎托柒